國務院白皮書:指中國盜知識產權是無中生有

【信報財經新聞】國務院發表逾8000字的《關於中美經貿磋商的中方立場》白皮書，其中指出，歷史和事實充分證明，中國在科技創新方面取得的成就不是偷來的、不是搶來的，而是通過自力更生、艱苦奮鬥得來的，指摘中國發展靠「盜竊」知識產權，完全是無中生有、極其荒謬。

白皮書強調，中國始終以互利共贏作為基本價值取向開展國際技術合作。中國鼓勵和尊重中外企業按照市場原則自願開展技術合作，堅決反對強制技術轉讓，嚴厲打擊侵犯知識產權的違法犯罪行為。指摘中國強制技術轉讓沒有事實依據，完全站不住腳。

商務部副部長兼國際貿易談判副代表王受文在發表白皮書的記者會上，被問到中方指示企業向外國購買知識產權，取得高科技技術時回應稱，中國政府指示企業買先進技術不是事實，中國政府只是創造保護知識產權的環境，不參與買賣知識產權。強調企業買賣全是自身決定和自行決策，政府不參與商業行為，就算政府提出，企業都不會回應要求。

大話精

大話十次變真話

塊面皮仲厚過地殻啊

同講六四無死過人有咩分別？

若果中國冇盜取知識產權，以下畫面到底點樣得黎？
問左迪士尼可以係院入面錄avg4?
電影都係知識產權的一部份wo

共產黨講野可信性係零

借刀殺人

而家唔講六四冇死過人喇
而家支那政府官方立場係：六四屠城殺人係岩既，屠城換三十年穩定發展

中國盜用智慧財產權的說法是無中生有
定
中國盜用智慧財產權的方法是無中生有

殘體字死開啦屌你老母

仆街啦支那狗 學人講公平呢兩隻字
美國就跟你加足咁多年既稅 禁撚晒支那企業
屌你老母

咁先襯返支那狗偷野既主題

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

仲有3千9

中國從來無知識產權呢個字點會盜取呢？

無懈可擊 國

佢係講比牆入面班撚屌聽唔係比你地聽

全部反口喇
直接8國聯軍啦